露營必須酒 野餐就飲熱茶

是咁的
呢幾日都落雨 涼涼地
有啲想飲熱茶 咁就去沖啦
啲水真係好熱 差啲淥到
你知啦 啲衫衫褲褲 布嚟㗎嘛
索左水 痴着啲皮
仲要熱水㖭
手尾好長㗎嘛陰功
所以各位去野餐嘅巴絲如果想飲熱茶真係要小心啲呀